泛民始終唔肯放棄份糧.....要輸了....

每月十萬人工+十萬津貼就是咁吸引....

再次證實，要有錢先可以用理念從政
好似侵侵咁捐晒份人工，為左國家強大而無償從政先掂

俾對家睇穿左我地既弱點就係泛民本土好窮

輸B輸到入廠

輸B

輸了 嚴重分化

今日民調3成贊成, 3成反對, 3成唔知
大獲了, 嚴重分化.... 俾對家一招打殘, 輸了

堅決制裁慢必同朱凱迪！專門搞分化！如果第日仲有得選，大家以後只投票比朱SIR同人力，做到佢地仆街！

唔好將件事睇到咁重要。西方若果咁都睇唔透，中共依家點會咁難受？唔好當 Trump 傻架喇

學李怡話齋

淨係DQ 果四個入去做，捐晒份人工
其他泛民全部請辭！

型到核爆~

兄弟爬山，各自努力
大家互屌最終得益者係邊個？大家既敵人又係邊個？

依家唔係要黃到發金既同伴，而係要共同要對抗邪惡勢力

咁當然有啲人既目的唔係推倒邪惡勢力，而係衍生出嚟嘅其他利益，例如金錢、名氣、名利......

但呢班人絕對係打到邪惡勢力嘅其中一個助力

今次連李怡都buy燒山